臨放工大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生

一生

一天，打錯

屌,一生就一生啦

打靶啊

笑撚咗

R.I.P 納鳩

中華民國萬歲

叫完之後就安心走，唔好望返轉頭

衲dee圓寂

柒蚋

睇錯做美國

食狗肉食矇左

狗食狗肉

結束美好一生